大波妹係味多數都林善啲？

有乳便善良
平胸港女就鬼咁刻薄

哩個係大波嬸

我唔覺囉

屌畀你快過我

D支那妹咪大波 不過所有支那妹都係雞格

喺你地眼中佢係大波妹？
大波妹喺我眼中係j得落果啲先叫大波妹

有得屌我實屌鑊金

屌我嘅請喺呢邊排隊

佢咁大波都唔叫大波妹
你講哂啦